點先可以聽歌睇戲唔嘈到人？

買咗喇叭，覺得個低音應該會震到人哋
但係我又好鍾意聽歌睇戲用喇叭
點先可以唔嘈到人又可以享受到

耳機

裝修成錄音室咁

搬去深山

較下角度？
利申：唔識

有諗過不如去大西北算數

貼吸音海綿有無用呢

佢個低音喇叭既問題，低頻會穿透既